有冇人細過玩過富甲天下？

其實我係嚟求種
呢排悶悶地想玩返

集集都有玩

得荀彧得天下

4最好玩 城內建築系統好正，但打野戰 攻城都係3最平衡

四我仲玩緊
需要既我可以上傳到mega

Google drive ok? Mega廢到嘔

留名

跪求

冇

同求link

LM，細個小學有玩，好似係富甲三

巴打

有冇3

推

3最好玩，仲有勁多細個同表哥表弟啲回憶

5好垃圾 勁小城

War3個隻都好撚好玩

fu06
1u/

同求

3單挑廢咗啲
買賣系統好撚正
4人同時玩都好爽
而且城淨佔地唔同都好有特色(喱點完勝4,5集)

5雖然靚啲但裝備太濕9
垃圾武將勁裝已經橫掃

玩過3,4 鐘意3多啲

狂起箭塔

咁啱有買

求種呀

唔記得邊集整啲垃圾online activation
uninstall再install已經唔比activate，搞到買左正版都玩唔到

求

Google 1-5都齊喎

搵到都死種
巴打有冇link

巴打功德無量
願你長命百歲 身體安康

死係邊

富甲天下1

富甲天下2

富甲天下3

富甲天下4

富甲天下5

4而家間唔中都仲有玩

躶名支持

以前細個玩游俠網DOWN落黎既富甲
玩到咁上下就彈GAME

最記得係青龍岩破

有幾多人知富甲天下三有得買金剛棒

玩過好正

題外話有冇人有玩三國立志傳，呢隻都玩返但冇得download

玩開富甲天下1

成功開左次之後就開唔返

上網仲有 1 最近打爆左 2我就有碟玩

點開唔翻?
係咪防毒delete左m3k4net?

玩到
多謝巴打

童年回憶

3 係最好玩
成日都好想同番d fd玩
但冇可能了

3可以響個城起野
又可以買賣貿易品賺錢

百度有D改版ge 3同4代都改得幾正

好鍾意賭馬個度

成日用暗渡陳倉去玩

我重記得個封面係兩個人打邊爐

3 跑馬睇運
4 跑馬用item買馬/玩死隻馬先起跑
5 就好多小遊戲玩下賺points買神裝/神建築/寵 (無記錯好似係打地鼠game咁: 打針加速隻馬 / 用鎚扑其他馬

巴打有冇d版本推介
我揾黎download下

富甲天下4

【F4武将修改】凤雏版正式发布

自己備份左隻game先好覆蓋佢d改檔 -> 玩劇情模式
d角色改到好正, 特別武將技

不過個人鍾意富甲天下3好D
3可以用交易賺錢
4真係唔太識玩, 成日無錢

Lm

好感動, 呢隻係小學雞年代其中一隻儲錢買既PC game 但隻碟已經唔見左

右邊果幾隻係經典。仲有天之痕

3.4.5都齊
仲記得個陣ok有賣碟唔記得68定98

thx巴打

3同4都有玩過

有無人又有玩過三國立志傳？一開始覺得畫風同富甲差唔多

DOWNLOAD左4黎玩, thanks!!!
希望有埋3 DOWNLOAD

覺得4好玩過5，但4主公太少，地圖都少，不過嗰時都玩咗好耐，啲音樂都好正
記得以前成日買定一堆拖時間錦囊，電腦間唔中會出自己同你單挑，打到咁上下用錦囊可以直接收佢皮

當年玩過 求link

成日打死呂布 之後去醫館復活

三國立志傳3玩過
不過單機, 無得打網關神裝
同埋要不斷刷關升LV用好多時間

3最好玩

三國立志傳
富甲天下

都係同一間公司TTIME

不過應該幾難再出新作了

暗度陳倉，以逸待勞，將計就計

係幾好玩
但成日彈game

呢個真
舊game要行舊window先穩定d

同埋好多市面ge富甲天下3, ko左第一關必定彈game

第2關董卓先係最難打
(如果你唔用單挑斬將+攻城(無體力守城)+以逸代勞搶左個洛陽ge話, 根本打唔入)

想玩絕代雙驕 小魚兒

上網有 之前down 過1玩
btw玩過1同2 覺得2好好玩 自由度夠大

富4個挖壓密碼唔岩WOR

前傳好垃圾喎

果時畫面好靚
不過好似有bugs
成日彈game

伊莉嗰邊唔係我Post我只係Google轉Post過嚟我點知佢個解壓啱唔啱
同埋睇返個Post個個都話個PW無問題係得巴打你話唔啱會唔會係巴打你自己有問題

Sor ching 佢個post寫解密=正確 都唔得先咁問

佢Post明明寫【解壓密碼】：minping246@分享於伊莉
寫=正確係人哋用完話個pw啱喎

三國立志傳都好好玩
果陣玩2
但唔知點解見介紹圖有地系計謀

其實玩咩？
以前有隻叫三國立志傳嘅好似幾好玩

類似大富翁

我用Win7

Down完富甲3用7zip解壓完，掛埋個ISO

用左XP相容性開個M3K3.exe都係冇反應

個種冇反應係真係click完佢，個鼠標變左做漏斗load左陣跟住又冇事發生

有冇巴打都係同樣情況幫到手

以前乜都唔識 連三國都唔多識
見徹里吉最多兵最多人就成日揀黎用

細個玩第2代
睇哂4頁先得一個人玩第2代

三國立志傳好似係戰棋黎

玩緊富甲4
點解呂布招技會係修城牆

同埋到底有冇可能攻到城

有 幾萬兵 打人幾千兵 用哂攻城器
一開始用錦囊將耐久變0

臨完場嗰陣想試下攻城
用曹操六萬兵帶晒攻城器打幾千兵
用埋0耐久錦囊先岩岩好打得入
仲要打到自己幾乎冇晒兵
完全唔值得

我都搵緊一隻舊game天下霸圖呀

富甲3儲夠第一桶金即刻走轉武器店

富甲天下4真係好正

最鐘意玩佢啲小遊戲（賽馬 碗公賭場）

share個富甲4既改版
改得合理左好多

劉備，孟獲 特色林戰
孫權，張角 特色水戰
曹操，董卓 特色陸戰

唔會出現孫家既名將但唔識打水戰既情況
同埋明明洛陽係內陸但因為個三點水而打水戰

密碼：d90g

第1集好玩 上網仲有 但係殘體字

以前係circle k買過一隻來玩, 馬超好撚勁

你唔講都差d唔記得ok有game買

以前專登有個櫃放game 成日去睇

三國立志傳都好好玩
有無link可以下載返

有冇人覺得最正既係d對話好鬼抵死，入去武器庫，買錦囊一定比個老闆串
同埋擲骰踩到空地彈出黎d情境都好好笑

果時3玩左一陣就出4，之後係咁煲，d劇情都玩過哂，自訂模式都唔知玩過幾多次

d配樂仲好有印象

有富甲天下3隻game碟 但唔知重玩唔玩到

祝你萬壽無隆 萬事如意

大家咁話啦

好撚好玩 細個同阿哥表妹一齊玩 好撚搞笑

有冇唔中bug版本share 好多dl落黎打完頭一關就彈game

邊代？
想dl黎同朋友玩

返去玩

細個

4有個弊處就係到中後期喺度磨極都打唔完 城又難攻時間又短，野戰幾百幾百兵咁磨。

剩係識用箭塔玩

正

好懷念 第一次玩個陣鳩毛都未生一條
時間過得快

個陣小學雞係d賣物會用5蚊買左盒正版富甲3返黎
都成日十幾年了

只識用箭塔射低晒D人, 最多用埋狐狸精吸人D兵入城, 座城打到佛誕都打唔完

好多舊GAME都要(用virtual box)模擬舊windows玩先無咁易彈

你條link死左
我幾年前搵到個version唔知同你個version有無分別
都係改得好正

識玩一定係狂單挑斬死哂對手嘅武將

沿路起多幾個收費站同埋免戰牌，大城比勁人守，電腦踩中同你單挑輸一次佢都仆街啦，冇晒錢喺身佢中一個收費站就冇一個人，好快收皮
暗度陳倉優先用嚟搶大城，尤其2人細圖通常得一兩座大城，搶到已經贏一半

試過係揚州座荒島所有城起箭樓，d主公一坐船去荒島所有武將死晒

lm

成日彈驚

中後期洗鬼攻城咩
城起箭塔殺人
攻嗰陣就用單挑殺文官或者武力低啲啲武官
早期開始練死一隻有單挑技嘅高武武將

留名待玩

電腦一開殺雞搞我就一定彈

其實前期儲下錢, 之後買到箭塔箭樓已WIN

有時侯就係唔想屈箭塔箭樓想慢慢玩

始終都係富甲3好, 貿易買賣易賺錢, 之後可以任意花費消災交過路費, 刷到999聲望
佔一個州full team等人入黎, 之後就虐死佢

有無3既link
上面個條唔得
上網搵又中木馬

DOWNLOAD緊, 希望玩到
而家用呢D雲端仲好過用BT
又快 24小時都DL得

咁補返我果個LINK

以前玩4 幾條友係其中一個屋企玩
磨通頂邊個訓先就輸

好慘, 個防毒掃完話有毒唔比我玩

所有破解都過唔到防毒架啦

想問你點樣玩到嫁
我禁autorun.exe
佢話我無安裝

禁m3k4lnk.exe又無反應
禁m3k4net.exe 自己del埋 搞到無埋個file

我熜左個防毒個FILE都開唔到
你禁咩入GAME??

禁m3k4net.exe入game
可能因為patch左免CD所以每次開 game 個防毒就delete左個file
試下去防毒果度allow個file 應該就玩到

熜晒防毒終於玩到了! THX!
原來細個玩果隻真係富甲天下4

各位好人願你地身體健康 長命百歲 萬事如意 好人有好報

想問富甲4 自由模式點樣可以較2個玩家?
上網搵 有D人話我有D人話唔得 搵唔到地方轉

應該冇
要連線先玩到

呢隻會唔會彈驚，上面有個玩到我要狂saveload

我頭先玩左十五分鐘左右 無彈過一次GAME
好順 同埋無較過相容度

玩到半年左右就開始出事
之後新開全部都係咁彈

爆左四次機淨係彈過一次
冇較過相容性

返去重dl

留名最鍾意玩3

有無人淨係打將戰
買哂D勁裝 狂去書塾升能力 比哂一條友
一刀一隻好撚爽

將戰即係富甲天下5啦?

不過有裝=玩晒,
特別加防個d, 人地無加攻裝根本扣唔到你血
同埋仲可以用BUG直接裝d高lv裝

不過唔覺得正過富甲3/4

富甲3都有將戰
不過唔記得有無買裝同升能力

富甲3/4個d好似叫單挑

3,4代都有得買裝同升能力

有無人有三國英豪

正game

想當年呢隻game windows 2000已經run唔到
隻game 係95/98 run

富甲天下3 最好玩

佢個城池起野最撚正

細個阿哥有買翻版碟

已經耐到唔記得左自己係WIN幾開始玩

讀緊幼稚園
個期係玩曹操傳

你個改版係咪自虐用

D神裝好貴, 又廢

定係我中bug?

邊集富甲天下有卑爾呼用？？好想玩番

富甲天下3

佢D武將智將個個都係日本神將
劇情mode, 最後一關難要打佢d人, 打到hihi

武器太勁同ai差距會太大

挑戰自我, 唔玩裝備
用修改器調到d電腦100萬金+兵

不過富甲4要上網對戰先好玩, 無得同一部機幾個fd一齊玩
d人玩張角做主公好強大

有冇人share 三國立志傳3??

請問點樣可以解卑爾呼出黎用？

細個小學雞正正因為部機係win 2k 要走去fd屋企部win 98機玩

絕代雙驕3真係好玩 童年回憶

屋企有隻富甲5 但好難玩
細個玩左一日就玩唔到落去

劇情mode爆機 / 上網搵爆機save download落黎
之後可以自由mode用

DL完點開?
亂碼

我都最鍾意3
多人用又多野升 故事又好
好耐玩!

明明記得之前可以救人地死左既將就可以回收左佢
點解好似冇左依支歌仔

讀緊初中 果陣好興起商場買翻版 廿蚊隻

小六定唔知初中買黎玩，勁開心

好似係你殺既先救得

第四代好似最好玩 但無得兩人同時玩
睇黎要玩返第三代

個陣用曹操學到背隻飛D劍出黎個招新技不知幾開心

用張角十五萬兵打大城九千兵比人滅晒

記得買哂啲武器鋪啲武器就會有隱藏武
仲有係咁起箭塔射人

正常要十倍兵，再加攻城三寶先啱啱好

覺得隻game攻城條件太苛刻。時間太短，明明夠兵力打贏都要輸。後期除左用箭塔流根本d城永遠唔會郁

我會係咁抽走啲守城兵落本隊

百度攻城post

11回合攻城, 勁ge將第6/7/8回合發動吼技, 1次
(流鳥夫人第4,7,10各吼1次, total 3次)

反而想知點解佢寫: 大中小 投石搭配
唔通3個大投石 = 無鬼用?
真係無研究過

單對單主公個陣只試過將手上所有兵放入城
對手就會因為你無乜兵, 將自己城D兵拎得7788
之後你去返自己D城拎兵出黎, 攻佢D無乜兵ge城, easy ko

第1集最難忘

我都有

玩富甲天下一定識
士燮 帶來洞主 兀突骨 卑彌呼
呢啲人名

其實廠商依家出手機版有冇得諗

情願返去玩單機
手提遊戲課金制做壞個遊戲業界

我見入面話要用修改器幫電腦加錢否則電腦冇錢買人, 即係點, 加幾多好

可能同樣攻城器因為冇得疊加

單機GAME已響富甲天下5做爛左

而手機/網頁版ge話:
曾經有間公司做左隻隻game叫富甲三國
試過一排唔多好玩

手機就肯定要你課金買將, 再衝高個能力, 衝段數, 一個武將又分黃將橙將紫將etc
再加埋d機率失敗爆item爆武器

都係玩返富甲3/4算了

富甲3可以貿易賺錢, 狂買野揮霍無度, 起下城入面d建設
富甲4成日都窮到無錢用, 要乞食等人交過路費/每半個月出少少糧

用埋bug派3隻同一隻人(e.g.關羽)去攻城,
拎3倍exp 極速升lv

大富翁類手遊
一係就好似game of dice個d
課金升骰仔升人儲卡

人有失蹄
馬有錯手

Win10都玩到?

玩到

求富甲3
搵極個檔都係彈not installed

睇下個folder入面有冇第二個exe
或者試下熄防毒先解壓

求富甲3 link
上面個條開唔到

試晒都唔得係咪收得皮

搵到個網有齊哂，但無百度吧賬號
有無巴打試試再upload俾大家下載

試過用管理員員權限開未
或者路徑是咪全英文

呢個都試咗，我見之前啲post 都有講not installed，都好似無人解決到

有冇4嘅修改器，AI好廢太快死

各位巴打，有無富甲5分享等小弟可以玩下？

有冇人仲玩緊
基本每日都開

有冇百度嘅改版嘅整合版, 已經改埋ai金錢, 可以直接玩?

天下霸圖隻game唔stable 成日crash
就算SL大法完npc照樣做同一個行為無限crash

另外唔知點解果d自爆技好屈機 用完不但自己唔會死仲勁高攻都唔知係咪bug

霸圖2 垃圾黎

你估有得連機咩
不過富甲4我係第一時間9沖去聚賢莊
買d 1v1勁既武將 最緊要有特效eg趙雲
然後去次次都選1v1 AI果d文官打到佢地陣亡

霸圖2曾幾何時哂左好多時間上網搵資源
結果download左落黎 心諗...哇屌垃撚圾到...
玩左一粒鍾都無就刪左

天下霸圖玩到中段成日彈GAME 未試過打爆機

係童年 真心好好玩

邊玩艦娘邊玩
姜維先勁

爆左劉備線 其實幾難輸 ai唔肯投資武器錦繡差太遠

張角孟獲難d

仲有無link ？ 上面個啲都唔得 我自己都搵過 但全部都係病毒

你要邊隻先

有冇改版連AI強化嘅富甲天下4/3

天下霸圖個玩法其實幾好
武俠+經營

第5-6頁有4
不過冇修改器

上面有人試左 話AI都係唔夠勁又少錢 又冇修改器 就算有修改器都唔知改幾多好

AI廢都冇計

富甲天下3真係童年回憶，好玩

我有同樣問題

難度都幾高
講緊唔用bug/金手指
用bug d弟子可以住劏房 根本屈哂機

其實練到中段你練一隊勁既平推哂所有門派都得
唔係去到後尾玩happy farm 人地電腦開金手指武功又勁你一截裝又勁你一截

原來電腦一直都開金手指
不過我覺得話玩到中段但爆唔機果位巴打可能係因為成日彈game
個垃圾AI次次都 特別係將d兵移去中立村既時候就會電腦大爆炸 次次都偏偏要咁樣整爆人地部機
根本唔洗玩

中段爆唔到機我黎
次次都係玩到12,13LV 就成日彈game

btw未玩過霸圖2想玩我建議你地唔好哂時間搵資源
真係好垃圾

岩岩裝左富甲天下5, 用曹操開局玩劇情，我淨係識單挑，點樣可以有效率咁攻佔人地座城？

我好似好耐之前買左
真係垃圾到呢
以前日日練丹 練呀練 大還丹
仲有睇住個on9掌門入去自修室訓覺

邊度有富甲5

上面post左啦

我好似down唔到 巴打

喺 forum度申請個 account先就down到

識玩一定係用其他勢力武將黎玩

點解你地拖到咁耐
我通常一年~年半到就打完

劉備愈打愈多錢，我d人又未夠勁，d守城NPC又打佢唔死

我玩基本係瘋狂佔城先
之後主公野戰,搵個好打嘅單挑

巴打原來你又係色情台黎

我係執法部
要維持果到良好風氣

見你有玩呢隻高汁驚就唔反你住先

富甲3同5都有玩

富甲3勁難殺死武將